新手中伏問題

係自己account 借左8k美金 。最近沽哂美股d貨，直接轉返港元。但係usd.hkd 8000寸頭無平到倉點算。？ lol
如果依家平倉咪變相借借兩個8k 美金？客服會唔會解決到依個問題？

攞定樓契出嚟啦

原本自己入左30k 如果平倉咪變咗負三萬幾？

Sorry 表達能力差。。 我嘅意思係我喺自己Account借咗8k 美金 (8000 usd.hkd) 咁一換咗美金 美金有8000us ，港元會負六萬幾咁嘅？
咁呢排我就賣晒啲美股想換番啲港紙。
跟住我以為係Ib直接禁嗰個貨幣轉換會幫我平咗倉 。點知我換反港紙之後，acount確實冇咗負數,但係個合約冇幫我平倉。如果我而家再咁一次平倉咪邊上係借咗兩個8000？19999明唔明我講咩lol

入cash 分頁睇, 美元結餘=0就唔使理